交通意外 需要幫手

如果你喺5月30號星期四
下午5點左右
喺元朗南生圍
見到架單車避右行單車避到撞向路邊嘅交通意外
請你聯絡我

希望熱心幫我嗰位師兄同路過嘅大家可以見到

未來人？今日先五月五號

4月30

嬲到傻咗

得我一個睇唔明

唔明咩

不如你講下成件事係點

有個90度彎位 我一直靠左轉 出彎嗰陣見架對頭單車 我就諗住靠右避開 點知架單車又靠左仲要停咗喺到塞住咗條路 我就啱啱好避開到佢之後撞咗去路邊個石壆到 飛咗出去頭落地

單車意外都有得拎賠？
唔識野幫你推

即係佢停係度塞住條路, 你避開佢搞到自己炒車?
咁叫佢賠啲乜

最緊要人冇事

你行出街撞到人都有得賠
只要法庭話要

分析得幾好。

前軨 頭盔錢呢啲

假設而家你停係路中心，對面線有條友炒車炒係你隔離，然後起身叫你賠錢你賠唔賠比佢？

佢逆線

我避開佢嗰陣 佢先打橫停喺到塞住左條路